n賓你差啲搞到我

樓主自己放完屈我

屌你，堅嬲

樓主放完想屈nben

我地nber無放好耐啦

都係阿迷老實

死利狗夠做唔敢認

即係以前有放

尊重啦

咁對你主人？

利狗真係噁心

係咪你自己放 我唔信n賓會做呢啲嘢

醉清你信錯啦

我都唔相信

養唔熟嫁佢

屌你，連你都唔信我？

利狗無腦

N賓有不在場證據，佢幫牙路針緊

佢識針灸唔識針狗

你唔係狗

咁應該係呢張

你嚟架喎ching

我都信 但係n賓更可信

你收撚皮啦25狗